入嚟講低屋企呎數

普遍家庭屋企應該要有幾多尺
1人 百幾呎？
2-3人 2百幾3百？
大家屋企幾多呎？

3000千幾

反正一陣大家都係9吹

3人 5百左右

講呢d

我認真係咪7咗

幾好夠一人一間房再多d

你唔同生活圈子就有唔同準則
講嚟有咩意思

睇下普遍有幾大

連埋花園過萬

450
好細

勁，養乜都得

2人家庭
大約400呎
月租$3000好貴

普通家庭算唔錯啦

3人2貓1狗 450

153
3人家庭

千幾 利申村屋

都ok呀，好幸福架啦

3000 呎

真係幾好

3人住
自己有間房
算好好

努力奮鬥搬大屋

3人570呎

好唔方便架

最重要有私人空間

1106平方公里
訓街
成個香港都係我屋企

但有千幾呎，有得必有失

答得真好

721呎

幾多個人先

1700
兩個人住

掂哂 生番十個都得

冇認真度過
應該7000零呎
去廁所都要行5分鐘先到
同幾個fd夾份住
環境幾好 朝早就嘈d 不過夜晚就夠靜

訓緊公園

3000 400呎喎唔貴呀

講笑炸嘛？

細細個過千
細個400
依家6xx

2600
3

三人三百

600都夠啦夠住就得

有錢

有房就ok啦

3000定13000定打少個零呀？

78X

四個人住
三房

480尺 2人

5 700

2000尺
私人物業 4人住

二人二貓
350左右

而家374呎4大人
遲d搬224呎 我自己住

目標係換大200

504呎

2人 大約400

3人 800 尺+ 200 露台

0呎

三千
公屋算貴
遲下又加租
不過今個月免租

1,106平方公里

計唔計埋花園泳池同車場？

以前d屋大d
依家個d細d但貴d

想要邊樣

450尺左右
2人

加油，一定得既

夠哂啦

唔錯

都可以啦可以三間房

贏左

二人世界夠哂啦

即管比相睇下

咁現家設施，設計令d嘛

2人5百幾有凸

4百2，90後2公婆

買架？

1人450尺

可以請朋友嚟玩

係，早幾年買第一間得3百2尺，最近換大啲

70呎得間房
屙尿要行去隔離街公廁
平時去體育館沖涼

識投資

2人400呎

4人3貓 7xx呎

認真答： 千幾

2大1細 650

兩人 800幾呎

你間屋唔見有人

一間250尺 6貓2人
一間506尺 2人
一間600尺 3人
一間477尺 未入伙

9000

一個人住緊350尺左右

一間6人430實用面積
一間4人400實用面積

5000呎

一個人

某條行車天橋底

唔見人

成個地球咁大
平時瞓開街

2人，150呎，6500蚊租

4人住300呎

黑化係邊

小妹比大灰狼搞完黎 跟住我黑化左

講完係咪交換住

10000

2人269

睇完呢個POST就知點解啲人想移民